CBS記者想係遊行採訪侵粉被屌到敗走

美國TVB

所以個朵仲臭過CBS既CNN點做到訪問

抵啦

敗走個高佬好似有個youtube channel
專剪侵支持者片醜化佢地

同cctvb一模一樣

咁似19年香港既

CCTVB 翻版

Lamestream media

屌走TVB咁

推

攞其他媒體啲片剪完再插囉

*播

Lügenpresse

CCTVB

學CCTVB, 唔出咪牌囉

重演香港上年一樣，
不過美國有Trump

走啦 我唔想搞大件事